{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038179",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61473&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산라온펜션"
    },
    "text": "ペンションはプールを備えており、陵洞川渓谷の近くに位置しています。 周辺には雲門寺、通度寺、剥製像遺跡地があり、客室によっては専用庭園テラスが利用できます。 入室は5時からで、退室は22時以降です。 無料Wi-Fiと駐車が可能で、ペンションへの送迎が利用できます。 屋外プールは夏期の6月中旬から9月初めまで運営されます。 水着、ラッシュガードなどの服装でご利用いただけますし、入室時間から20時までご利用いただけます。 駐車場とバーベキュー施設も提供されており、バーベキュー施設は炭とグリルを使用して5,000ウォンでご利用いただけます。 最大人数を超えることや保護者付きではない未成年者は入室できません。ペットの出入りは不可能です。 利用施設内では火災危険物質は使用できず、ゴミは分別して指定された場所に捨てなければなりません。 情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金変動とプール営業時間変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ペンションは陵洞川渓谷の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺には雲門寺、通度寺、剥製像遺跡地があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時からで、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンションには無料Wi-Fi、駐車場、送迎サービス、屋外プールがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのプールはいつ利用できますか？",
            "answer": "屋外プールは夏期の6月中旬から9月初めまで利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室時間から20時までプールを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションではバーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、ペンションにはバーベキュー施設があり、炭とグリルを使用して5,000ウォンで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用に制限はありますか？",
            "answer": "未成年者の最大人数を超えることや保護者付きでない未成年者の入室はできません。また、ペットの出入りも不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でのルールはありますか？",
            "answer": "ペンション内では火災危険物質の使用はできず、ゴミは分別して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには何か変更があるのですか？",
            "answer": "オンシーズンでは料金とプールの営業時間に変動がある場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 311,
        "QA": 406
    }
}